［認真討論］ 前線點樣傾到走唔走啊屌你

7:30共識問題大家都講得好多啦，今日細佬發夢係西邊圍對住麗新元朗中心，想講少少現場關於討論前線走唔走嘅狀況：

1. 最前線係上晒盾上晒口罩同警方對峙，大家要理解戴住防毒口罩+拍擊盾牌增加示氣嘅聲音嘈雜狀況下，聲音流傳問題係會令人好難傾到去或留。（例如立法會內係有呢個空間同環境令大家可以傾）

2. 前線好多時有好多條戰線，今日眼見都起碼3-4條係同警方對峙中，咁到底一邊傾話走但另一邊唔知/唔認同，又應該點樣呢？

3. 係催淚煙同子彈不停密集式射過嚟，大家心理壓力極大，仲腎上腺素都激增晒之下，就算俾你聲音傳得出去，大家聽到大家講乜，都好難有人傾到走唔走。

4. 冇大台之下其實未必有人帶領到個討論，去留真係可能係睇自己。

小弟冇結論，亦極度迷茫，希望大家集思廣益，特別係前線手足，一齊傾下。

光復香港

時代革命

推

Full gear得都唔會打算撤
除非人太少唔夠揪

呢個位都係問題，始終都係要走，但點先增加到清場難度又走得到

第2點可以入黎傾
唔傾都睇下

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

好，入去傾